想搵返一套大約20年前上影既電影

電影係20幾年前上影, 好似係鑽石山廣場睇

亞洲人演 (香港, 日本, 內地唔肯定, 應該係香港)
對白係廣東話, 係唔係配音唔記得..

故事發生現代, 講述一位Man(20尾 至 30歲左右 中等身材) + 一位Boy(幼稚園/小學生) 一齊生活既故事

印象中 Man係因為一啲事接左Boy一齊住, 係唔係父子關係已經唔記得。

過程同結局又唔記得，但係有一幕好深刻

夜晚景，
Man 著白色背心 同Boy 係 天台鐵皮(或 游艇面) 訓係度，面向上；

Boy : 果粒咩星啊?
Mam : 瀨屎星 (定痾屎星, 重知係同屎有關)

唔知有冇師兄睇過

咁似張國榮套流星語

好似真係，個feel好似

巴大勁，揾日睇下先。